俞定延個賤種幾時減肥？

攪撚到CRY FOR ME呢首咁正個歌拍唔到MV
明明有個好機會俾T寶反彈一波，難得有首好歌
就係呢隻肥閪拖累晒，之前幾年已經係老鼠屎
個時南南FEEL SPECIAL時期都病緊，一樣頂硬上照拍MV，好感人之餘仲依然靚到仆街
最後，慢慢歸隊，對團隊無大影響，T寶人氣依舊火熱

上年出左兩首垃圾，風格戇鳩，隻舞冇重點，又難聽到爆，令到T寶人氣明顯有下滑，雖然都係世一女團，但俾BP追近左好多
去到年尾有首編舞好正，歌又好聽既CRY FOR ME，點知俾隻肥閪阻住晒，做唔知攪乜肥到豬咁，好心快撚啲做運動又好，學隊長志效抽脂又好，快啲撚歸隊，咪撚阻住地球轉，錯過左都唔人氣彈唔彈得返起，屌你老母

點睇Rosé訓係度都屌打T寶

?

很肥美

仲未瞓

死閪開啦鞋抽閪
我而家好燥底，唔好煩我
呢啲係T寶團內既事
閒人死埋一邊

成隊執柒咗佢算啦 公司全力捧ITZY

唔關定延 最主要原因係廢

wa好耐冇見

佢有病

印仔都成幾百磅定延又點需要減肥？

賤肉橫生

是但 好撚樣衰

佢可以肥

樓主T寶黑

你貼一張定延睇下

肥但唔美

很肥美可口的
利申食過

食咁多油膩野唔健康

有無氣炸佢 係咪好多油出

落地獄😑

熊人與貓

如果你係認真
我可以同你講一句
ITZY呢隊野會俾留真攪死
全部綜藝我睇晒，留真成日黑鳩自己成員面，呢排仲出埋聲屌，好似惡撚晒咁，連貓貓同LIA都夠膽屌，玩親遊戲都好似簽撚左生死狀咁搏晒老命，JENNIE係BP咁大權都冇咁樣屌鳩隊友，仲好尊重智秀
佢太撚認真，最後會冇晒觀眾緣，團內亦都會不和
一個女團不和就已經係玩撚完
你放長雙眼望望
我睇野好少出錯
我反SOMI，ROSE，邊個有好下場？